(無大陸資金) 王祖藍導演首作, 有 高登先+安樂力撐

有安樂, 有高登先 (Golden Scene), 有CCTVB.... 但真係完全無大陸資金

安樂支持, 咁套戲係新年一定可以霸好多showtimes

王祖藍導演首作《你咪理，我愛你！》探班 影后影帝興奮演出 超強演員陣容歌舞賀歲
Posted by M:E | Sep 20, 2018 | 資訊

由樂易玲及曾志偉監製，王祖藍首部執導的電影作品《你咪理，我愛你！》於9月19日（星期三）邀請傳媒探班。監製樂易玲、曾志偉、導演王祖藍，及演員毛舜筠、王菀之、阮兆祥、楊詩敏 (蝦頭)、陳嘉佳 (細細粒)、余香凝、任永全等出席，與傳媒分享拍攝經歷。

《你咪理，我愛你！》是一部富有香港情懷的爆笑賀歲歌舞片，改編自百老匯膾炙人口的音樂劇《I Love You, You Are Perfect, Now Change》，此劇原版(英文版) 於96年起在美國外百老匯連續公演至今，為第二長壽的音樂劇。香港風車草劇團亦於2005年改編過此劇在香港演出（原名：《你咪理，我愛你，死未！》），至2017年更是五度公演，均告爆滿！影片由邵氏兄弟國際影業有限公司、手工藝創作有限公司、安樂影片有限公司、電視廣播有限公司、英皇影業有限公司出品，由高先電影有限公司香港發行。本片將於2019年1月31日農曆年上映，同大家一齊迎接新年！

《你咪理，我愛你！》由13個獨立愛情或親情小品串連而成，力圖展現香港最本土、最美、最具情懷的一面。影片由超過50位演員飾演13個故事中的主要角色，以百變造型、不同的性格，演繹多段令人意想不到的愛情及親情故事；超強演員陣容包括 (排名不分先後)：毛舜筠、曾志偉、王菀之、鮑起靜、余安安、鄭秀文、容祖兒、謝君豪、岑麗香、白只、王浩信、詹瑞文、方力申、凌文龍、楊詩敏 (蝦頭)、湯怡、湯駿業、阮兆祥、羅蘭、杜麗莎、梁嘉琪、陳嘉佳 (細細粒)、何遠東、余香凝、關寶慧、郭晉安、林盛斌 (Bob)、劉玉翠、小儀、金剛、鍾舒漫、梁祖堯、陳國邦、羅敏莊、任永全、胡楓、Tonick等等，導演王祖藍亦有份出演。其中，梁祖堯、蝦頭、湯駿業更是香港版音樂劇演員。

首次擔任導演就挑戰超多演員的歌舞片，王祖藍直言壓力不小，要多謝台前幕後工作人員的支持，希望上映時大家會喜歡這一套本土音樂電影。主演毛舜筠大讚王祖藍有心，她表示自己從影以來，未拍過一套這麼特別的賀歲片，毛姐說：「又要唱歌、又要跳舞，好新鮮同埋過癮，我在裡面要做五、六個唔同角色！今天這個造型來說，身材算是最沒有睇頭的了。」即遭同場的祥仔追問：「有冇『山竹』咁有睇頭。」隨即笑翻全場。

曾志偉在電影中飾演毛舜筠的丈夫，他表示與毛姐再次合作很開心，更替首次擔任導演的王祖藍高興。曾志偉形容拍攝過程是「無窮興奮的狀態！」。祥仔則多謝祖藍給他一個重拾歌手夢的機會，並搞笑謂：「我當年係1984年參加新秀，你哋計吓有幾多年？！」祖藍即笑指他「演藝年齡」拍得住演藝學院。

蝦頭則表示自己很興奮，因為之前已演出過該著名劇目的香港版，現今再有份參與電影版演出，故大感新鮮及榮幸。王菀之自爆在片中亦要一人分飾多角，並謂自己是該個著名劇目的忠實粉絲：「個舞台劇我睇咗好多次。」並貪心謂：「我希望導演所有角色都畀我做！」細細粒自爆有床戲，並感謝祖藍好帶挈：「老闆，真係要多謝你，唔知點解次次你都幫我度到床上戲，只不過今次嘅對手係何遠東。」

睇完d人都知套戲大概係點

台慶劇目

咁多人講 即係marketing開始做野啦 咁早推定先?

另一方面, 如果套戲賺到錢, 可能以後會見番多D純港片, 唔駛成日遷就大陸

係人都知近年D賀歲片垃圾架啦

講乜撚無大陸資金
佢成個人已經係大陸資金黎

我寧願佢成日縮喺大陸，唔想喺香港任何媒體見到佢

幾撚時唔用支那錢變左賣點？

唔係賣點, 係自殺式行為 (純香港電影極大機會蝕錢)

痴撚線. 話純香港電影難做都係打手?

見到垃圾合拍片《賭城風雲》,《追龍》, 《L 風暴》既香港票房, 都高過一大堆高舉香港本土旗次既誠意電影, 好似《逆流大叔》, 《一念無明》, 《樹大招風》 ,《空手道》, 《大樂師．為愛配樂》.... 好心灰

好多香港人(口講)政治立場本土, 但文化方面卻係向大陸靠攏, 某D港獨派支持者都係咁 (知道一D港獨派支持者都狂追《延禧攻略》)

係垃圾片就算係蝗蛆鹽自己貼錢拍都唔鳩睇啦

和安樂拍片好鐘意大陸市場

好睇既電影，你叫佢唔好睇佢都要去睇

你呢點好撚唔實際... 好睇既電影, 唔一定有人睇.

好似套《逆流大叔》, 開畫票房仆哂街, 唔少連登仔話見到余香凝就唔支持
後來因為好口碑而票房有改善, 但知唔知發行商出幾多力去跪求戲院唔好腰斬套戲?

外國有仲慘既例子. 《Fight Club》係世界級經典, 但票房死撚哂, 攪到電影公司炒高層, 監製無得續約. 後來《Fight Club》DVD賣得超好, 但都救唔番被炒既高層同監製.

安樂要養住年年都蝕錢既百老匯電影中心

賣得出就道理
賣唔出就放屁
世界有好好多人唱歌唱好
又有幾多係靠唱歌揾食
靠唱歌揾食又有幾多唱得好
賣藝唔識配合人口味就食蕉啦

好心死返大陸啦

香港做得導演唔一定因為小圈子. 知唔知而家一D誠意導演係走去其他行業做正職維生, 並付出自己既工餘時間去拍電影?
佢地咁做, 就係因為唔想入小圈子, 又唔想因為經濟壓力拍爛片. 好似黃修平, 陳詠燊, 黃浩然都係咁.

但你根本就睇唔起呢類香港電影人, 再講落去都無用, bye

無可能。個市場大細都唔同